［正能量］頭先見到2個似初中嘅細路女痴傳單 想幫手宣傳下

佢地睇落似13、4歲 周圍跑黎跑去痴傳單 成日汗

佢地未必可以去大大力發夢 但係另一面support緊香港各地開花

大家見到身邊有人咁都同佢地講聲加油!!!!

補張圖宣傳下

#五大訴求
#8月5全港大罷工
#請試著說有牌黑社會

我愛佢哋